開冷氣訓真爽 不要同我講環保

我就是任性[

21。

廿幾度都要開冷氣 渣ga

你係咪外國撚
香港好撚熱

唔開唔得
其實係潮濕

個種乾爽感覺一流

分體最強！

真係好撚爽

對於無開冷氣嘅市民
我唯有講聲sorry

潮濕好難頂

而家開恒左抽濕mode

環保撚咪又係自私撚
講到尾咪又係為自己
利申有隻白鴿係冷氣機出邊起巢哬屎
一開就好撚臭

忍痛幫佢搬遷

試過冬天照樣開住訓

關我撚事

點解會臭？你d風又唔係出面扯入去

開冷氣瞓覺都要喺連登開Post

搬到一早趕走左
一開機果浸屎味吹出黎真係好難頂

渣ga
用liquid nitrogen沖涼先叫爽

太多環保撚

屋企有抽濕機

我係窗台式冷氣機

唔開唔得
濕到仆街好難訓

一部分體等於十部抽濕機

隔離開你唔開就gg

開冷氣打邊爐

你點訓

我都開左 好撚濕

香港嘅濕熱係全世界最熱

開冷氣皇天擊殺落地獄

我鐘意開呀 垃圾迷信撚

呢兩晚都開緊

最近沖涼水轉涼了

識貨之人揀三菱重要係重工，吹到打風，加張重厚棉胎，正

祝樓主鼻塞

老母唔比開

其實最浪費冷氣係啲商業大廈

環保同舒服 我會毫不猶豫地選擇舒服
濕熱到hihi 我係到同所有環保撚講聲對唔住

一番屋企就開 理得你死

好撚毒
利申剩係開左風扇

又熱又有蚊，唔開唔得

重風厚棉胎同普通+冷氣被 個享受唔同

我覺得唔開仲舒服過開wor
開抽濕機同空氣清新機就得啦

開冷氣同開抽濕有好大分別咩

冷氣凍，抽濕機唔凍囉

冇錯，最錯都係班環保撚

一早開左 環保撚都on99
科技同能源緊係拎黎用

開冷氣都打乞痴

唔開冷氣訓唔到
放假開足24小時

一過廿度就開唔係會有蚊

岩 小市民慳 能源 有撚用咩 人地大商家用埋你個份添啦 慳左最大得益 咪又係班商家

開左兩晚
潮濕到頂唔住

係咪老媽子同你講唔環保

開始比家用之後 老母冇阻過我開冷氣

你地唔環保 我點開冷氣呀！我都唔想全球温化咖嘛

不嬲唔支持環保

早兩日開左了

尋晚都開咗，
真係頂唔順，
之前幾晚日日訓到出汗

尋晚都開左

支持樓主
環保？wfc

環保撚食屎啦

膠袋稅及將收取垃圾費(沒有做垃圾分類)
都係以環保之名掠水

應該用就用

因為環保而降低自己生活質素好反智

食屎！

根本家居消耗遠唔及鄰國碳排放既零頭

政府+環保撚擾民 對住鄰國聲都唔敢聲

我都唔會生下一代，環保關我撚事?

試過暖爐冷氣一齊開訓覺
個感覺好似上撚左天堂咁

諗起之前有位巴打話新搬去寶達......

佢應該開左冷氣.,

呢個世界都對我唔好 諸多為難 甚至幾乎取我性命
點解我要為世界付出

日本人環保就話美德, 香港人環保就係蠢
都智撚障

唔洗sorry
唔係要部冷氣機做咩
有需要就用啦

電費我交都唔關你班環保撚事
我鐘意開幾耐就開幾耐

香港濕熱全世界最熱

訓醒仲開緊，一個字 好撚爽呀

啲環保撚真係好鳩煩
遲啲痾屎用多兩格紙巾都要比佢地吠

環保撚d office咪又係凍到結冰

香港既濕熱係全世界最熱

岩呀屌 由其村屋

香港濕熱世界第一

幽默：聽陶傑節目訓真爽 講環保畫蛇添足

開左 我隻狗終於可以開心訓覺
早幾日佢熱到訓唔到

環保可以當飯食？我地環保咪盞比d富n代享受？環你老母臭閪個保

訓醒己熄

開冷氣+棉胎

自己抽多D水咪得囉

屌人開冷氣唔環保嗰啲都嘥撚氣
春夏出街食飯冇冷氣又唔見你去感受下

有需要就開架啦
環保係應洗則洗
唔係咩都唔用

環保根本係商家佬堆砌出黎既一門新生意

哈 開冷氣
爽

環保唔撚係咁環
屌你唔撚去支那叫D工廠收皮？
你叫D環保撚係自己office唔好撚開冷氣丫仆街？

利申：回收撚，同事dum落垃圾桶果D我會幫手拎去回收

環保撚 貓義工同耶撚
都係同一類人
垃圾

唔明

何止貓義工 係全部動物撚

下一代都係比有錢下一代騎住
點解要環保？

反正我D後代係香港都係仆街架啦
咁咪大家一齊仆街囉

絕對正確 唔生仔既話洗撚理下一代 加上下一代都係俾資本主義玩晒

呢兩晚好多飛蟻
冷氣已開

環保撚前排先比人踢爆收唔少地產商資助
人地台底有幾多交易你都唔知

屋企個環保撚都已經開緊冷氣食飯啦

反正電費你自己俾

唔生仔最環保

因為維港填海？

冷氣加風扇先夠

環保 = 幫港女狗公養便宜仔

環保撚用手抹屎呀笨

爽！

一開冷氣就咳

熱就唔熱 係焗同濕

無錢交電費

環保係為左下一代
若果窮到唔生小朋友 無下一代
咁我重唔係最環保？ 開冷氣有乜問題？
你地班環保撚生下一代 造成既總碳排放量
點計都多撚過我日日開冷氣

雖然不能以偏概全，但總有個別例子我會咁鬧

「死肥仔，減肥啦！肥係原罪黎架！」

個別例子

我開電風扇訓咋

快買！

因為天氣濕先要開冷氣
唔開真係好辛苦

有開

尋晚都開左 太焗

根本我呢啲真毒撚先有資格講環保

能源環境問題自有科技解決
沒有難題何來進步

咪係 環保關我撚事咩 我敢講去到我死個日都唔會有咩環境大問題，環保問題留俾下一代解決啦

就算解決唔到咁又關我撚事 到時候我都安享晚年死左啦

電費應該愈用得多愈平

到時環境有問題咪屌D後生囉

死廢青少少野都唔挨得
想當年我獅子山精神 ... ...

認真 訓好少開
通常都係食飯先開

子華神的預言唔生仔最環保

呢個真

食飯用無印把風扇都頂到

增加GDP

我兩個月前開post話環保係一門生意 班環保撚惡過狗 好似想買起我全家咁

識法何必破法

開冷氣打邊爐
開冷氣琴被

靠個樣減少碳排放

成晚開住

係潮濕先難頂！

風扇+1

我覺得應該全港鋪設海水供冷 減少市民電費負擔

心寒？

陰影嚟嫁

起碼18-20度

咁撚熱

抽濕模式強

今晚開冷氣

香港人真係中國人
完全遺傳曬支那人既劣根性

80個環保撚按下負皮然後繼續開冷氣

明年今日？

濕熱好難頂

d有米佬屋企幾部分體冷氣24小時長開
你仲同我講環保？不了

冷氣已開

又濕又熱真係頂唔順

袋底罅出晒汗

抽濕mode其實夠哂
分體最強

格力窗口機如何？

琴晚經過你鋪見到你上連登

成日都上！

窗口式分體吧
個種靜同抽濕

開緊 果種乾爽冇得輸